街邊叫人供養兒童班人有幾多落到佢地手？

一星期五日輪住換杉，紅又有綠又有個個落哂嘴頭，全部外判每月捐一千有冇五十蚊到非洲班𡃁仔到。

搵MK妹係街r客

如果籌款畀非洲人絕育我會捐
但佢地係又生唔係又生，生完養唔掂要全世界找數

弱智先會留係到俾佢R吹，仲有D乖乖地拎張卡出黎準備每月科水，轉頭班友give me five做到條水魚

咪係生多過食

不了

同健身
Sales 美容雞有何分別

所以上帝創造左愛滋病控制住非洲人口

記得有條on9 話唔緊要啦 都仲有少少俾到過去
港女係冇得救

班人主打後生仔女做專搵毒友，政府部門門口

呢班人咁sell野人工都萬2萬3
你諗下你捐個一千幾百
請少一條友好過

咁無愛心
祝你留返d 錢足夠你買樓

問題係唔用promoter 冇新錢

機構都知請人貴

佢地有糧出，但講到好似義工咁

叫佢地食屎